iPad Pro 有真機試未？

等到我心到㾗埋

買咗就會心都碎埋

apple store 大量

條邊好粗

有幾粗？唔覺。。。

試左真機 好撚正

lunch time試左陣機，聽見問ipad pro 10.5既仲多，職員係咁強調呢個係舊款

12．9是垃圾又重又大 手持中

11 呢？
我仲諗緊咩 size 好
加唔加 cellular

點解唔選11? 我都諗過買12.9

但真係大過頭

11大致嚟講都好正
暫時會有黑邊問題，因為堆app未更新，唔支援新比例

我諗唔到佢咩原因要咁堅持轉resolution仲要係好輕微，為左呢百幾粒pixel不惜破壞標準4:3比例？

娛樂睇片打機既人多過工作用掛😂🤣

我儲落D舊動畫 - 叮噹，幽游白書，龍珠Z,IQ博士等等全部都係4:3

12.9都叫重 不過頭先試完機，1516買唔買，條黑邊好礙眼

頭先行過荃灣眾安街一堆電子產品舖頭除左 Studio A 全部都只有舊機display 出黎

然後攞部12.9 上手 感覺同自己部 9.7 pro差唔多重但個 Mon 大咁多爽好多

12.9 唔多

係士多撚左陣，11寸拎出街或坐車時用會好適合，如果係長時間放檯面做野嘅就12.9寸。

手拎部機睇野時，支apple pencil好”un”手，咁支筆又係要揾地方袋住。我覺得11寸個比例適合上網睇漫畫睇片過12.9寸個比例。

要畫野做文件就12.9寸。

我諗低檔次嘅ipad下年應該都會行faceid新設計，但見到11寸咁正，忍唔到手了

新apple pencil 平衡感好左好多，無頭重腳輕感覺

11吋拎上手好正，我有部10.5吋都1516想換